Documento gerado sob autenticação Nº DUH.323.152.1HO, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             85                  de  04/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°38642,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ASSISTENTE SOCIAL, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, ADRIANA SALDANHA FERRARI (Siape: 0757041 ),  para substituir   SUSANA
ISABEL FARGAS PORDANY (Siape:  0358680 ),  Secretário da Comgrad de Medicina,  Código FG-7,  em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 05/01/2018 a 14/01/2018, com o decorrente pagamento das
vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
